（圖）邊個對話邊個就係鬼！

訴求好清楚，唔須要對話！